{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69737&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주지미안펜션"
    },
    "text": "このペンションはモダンなホワイトトーンのインテリアで旅行者にリラックスできる空間を提供しています。 客室は多様な形態で構成されており、多様なBed typeを選択することができます。 ペンション周辺には下道海辺、城山日出峰、ソプジコジなどの主要観光地があり、旅行者に便利な移動が可能です。 ただ、ペンションは3階建ての建物なのでエレベーターは設置されておらず、階段の利用が必要です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は1部屋あたり2台以上可能で、オルレギルコースの出発地や終点への送迎も可能です。 また、便宜のために無人カフェと共用洗濯室を利用することができ、必要に応じてペンション送迎サービスも提供します。 ただし、一部の情報は事情により変更になる場合がありますので、確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このペンションはモダンなホワイトトーンのインテリアで、リラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような形態で構成されていますか？",
            "answer": "客室は多様な形態で構成されており、多様なBed typeを選択することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような主要観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には下道海辺、城山日出峰、ソプジコジなどの主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションは3階建ての建物であり、エレベーターは設置されていません。階段の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり2台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはオルレギルコースの出発地や終点への送迎をしてくれますか？",
            "answer": "はい、ペンションではオルレギルコースの出発地や終点への送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無人カフェや共用洗濯室はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無人カフェや共用洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンション送迎サービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "一部の情報は事情により変更になる場合がありますので、確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 434
    }
}